［美國示威］呢輪啲藍屍又好撚靜

如果喺美國XXXX

串9佢嘛
嘩屌有警察俾人拉
原來美國黎

群魔亂舞沖晒出反wo
你上fb同Twitter 睇下自啦

我淨係留意身邊嗰班

邊有靜弱智唔會停低思考

你有冇有睇開啲藍屍fb page
係咁出post笑美國自食其果wor

班撚屌一講到錢就衝撚晒去換美金 la, d atm 全撚部冇美金咁滯